★邱騰華：香港有必要向美方採取進一步行動！

商務及經濟發展局局長邱騰華會見傳媒時表示，美方過往6星期的反應令人失望，香港有必要向美方採取進一步行動。根據世貿機制，美方需要在特區政府提出磋商後，10日內作出回應，亦要在30日內與香港進行磋商。

如果雙方未能在60日內透過磋商得到解決，特區政府有權、亦會要求世貿設立專家小組，審議有關爭端。

我都廢事拎呀大和田出黎

美帝表示嚇親

係咪有国安篤灰熱線？

焗腸帶頭搞港毒好嬲好嬲

美方：你好煩，我退出WTO啦ok?

局長公然違反國安法

US reply

MR 邱騰華,
Can you define HK is a City of China or a Country out of China?

人哋美國遵照中共所說的「一中原則」
但你邱騰華不停違反一中原則，企圖分裂國家
反對Made in China等於Made in Hong Kong
國安署唔好又選擇性執法呀！ 應即逮捕邱騰華

應該係美國話香港唔再合資格係世貿，踢走埋香港
到時香港之死既罪人就係邱騰華

中共唔俾你班香港官見五眼, 你仲可以有咩行動????

侵侵講過唔滿意中國有3票

美國會唔會10日內退出wto